入黎幫你排憂解難

生活上既煩惱
情緒上既起伏
我地一齊睇下有冇方法解決

普通人一個
只係對情緒同人生有多一份了解
想幫你走過一生既一段小路

入到黎我係唔重要
希望你係為你自己入黎
將自己今日變得比琴日更好